今朝搭過海巴士經過灣仔中環暢通無阻！！！

話說今朝返工，諗緊搭地鐵定巴士好。平時都係搭巴士，但琴日中環有大型嬉戲活動諗緊會唔會好似5年前咁塞咗條路。

事實證明最後選擇搭巴士係正確的

香港人好波！！！夠哂和平，琴晚玩完今朝繼續返工

政府大時大節特別有效率，香港政府好波

琴晚發生咩事？ 咪星期日咯

星期日梗係要行下街打下卡，同末係人多啲，不過出完街就梗係要返屋企第二日繼續返工返學

準時返到公司啦，仲早咗添

不過lift口排哂隊上寫字樓，香港人返工特別準時

今日返工風平浪靜，同事們談笑風生，彷彿香港昨日無發生過任何大事

大家琴日一定好開心，叉足哂電

我相信聽日一定會仲好天

未放工已經好期待聽日返工